
--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
ADSR: A=0.01s, D=0.1s, S=0.70, R=0.5s
Duration: 0.62s
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
ADSR: A=10ms, D=100ms, S=0.70, R=500ms
Duration: 620ms
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
ADSR: A=10ms, D=100ms, S=0.70, R=500ms
Duration: 620ms
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
ADSR: A=10ms, D=100ms, S=0.70, R=2000ms
Duration: 2120ms
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
ADSR: A=10ms, D=100ms, S=0.40, R=2000ms
Duration: 2120ms
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
ADSR: A=10ms, D=100ms, S=0.40, R=2000ms
Duration: 2120ms
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
ADSR: A=10ms, D=100ms, S=0.40, R=2000ms
Duration: 2120ms
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
ADSR: A=10ms, D=100ms, S=0.20, R=2000ms
Duration: 2120ms
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
ADSR: A=10ms, D=100ms, S=0.20, R=500ms
Duration: 620ms
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
ADSR: A=10ms, D=100ms, S=0.50, R=500ms
Duration: 620ms
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 64/127
ADSR: A=400ms, D=100ms, S=100/127, R=2000ms
Duration: 1500ms (requested), 1500ms (actual), 3500ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=100ms, D=100ms, S=100/127, R=2000ms
Duration: 1500ms (requested), 1500ms (actual), 3500ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=100ms, D=100ms, S=100/127, R=200ms
Duration: 1500ms (requested), 1500ms (actual), 1700ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=100ms, D=100ms, S=15/127, R=200ms
Duration: 1500ms (requested), 1500ms (actual), 1700ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=50ms, D=100ms, S=15/127, R=200ms
Duration: 1500ms (requested), 1500ms (actual), 1700ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=50ms, D=200ms, S=15/127, R=200ms
Duration: 1500ms (requested), 1500ms (actual), 1700ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=50ms, D=200ms, S=15/127, R=200ms
Duration: 2000ms (requested), 2000ms (actual), 2200ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=10ms, D=100ms, S=15/127, R=500ms
Duration: 2000ms (requested), 2000ms (actual), 2500ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=10ms, D=100ms, S=24/127, R=500ms
Duration: 2000ms (requested), 2000ms (actual), 2500ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=10ms, D=100ms, S=24/127, R=500ms
Duration: 2000ms (requested), 2000ms (actual), 2500ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=10ms, D=150ms, S=24/127, R=500ms
Duration: 2000ms (requested), 2000ms (actual), 2500ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=10ms, D=150ms, S=31/127, R=200ms
Duration: 2000ms (requested), 2000ms (actual), 2200ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=10ms, D=150ms, S=31/127, R=200ms
Duration: 1000ms (requested), 1000ms (actual), 1200ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=10ms, D=150ms, S=31/127, R=200ms
Duration: 1000ms (requested), 1000ms (actual), 1200ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=10ms, D=150ms, S=31/127, R=500ms
Duration: 1000ms (requested), 1000ms (actual), 1500ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=10ms, D=150ms, S=31/127, R=500ms
Duration: 4000ms (requested), 4000ms (actual), 4500ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=10ms, D=150ms, S=31/127, R=2000ms
Duration: 4000ms (requested), 4000ms (actual), 6000ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=10ms, D=150ms, S=31/127, R=3000ms
Duration: 4000ms (requested), 4000ms (actual), 7000ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=10ms, D=150ms, S=24/127, R=3000ms
Duration: 4000ms (requested), 4000ms (actual), 7000ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=10ms, D=150ms, S=24/127, R=3000ms
Duration: 4000ms (requested), 4000ms (actual), 7000ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=10ms, D=150ms, S=24/127, R=3000ms
Duration: 2800ms (requested), 2800ms (actual), 5800ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=20ms, D=150ms, S=24/127, R=3000ms
Duration: 2800ms (requested), 2800ms (actual), 5800ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=20ms, D=200ms, S=24/127, R=3000ms
Duration: 2800ms (requested), 2800ms (actual), 5800ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=20ms, D=250ms, S=24/127, R=3000ms
Duration: 2800ms (requested), 2800ms (actual), 5800ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=20ms, D=250ms, S=16/127, R=3000ms
Duration: 2800ms (requested), 2800ms (actual), 5800ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=20ms, D=250ms, S=16/127, R=2800ms
Duration: 3000ms (requested), 3000ms (actual), 5800ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=50ms, D=250ms, S=16/127, R=2800ms
Duration: 3000ms (requested), 3000ms (actual), 5800ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=25ms, D=250ms, S=16/127, R=2800ms
Duration: 3000ms (requested), 3000ms (actual), 5800ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=25ms, D=300ms, S=16/127, R=2800ms
Duration: 3000ms (requested), 3000ms (actual), 5800ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=25ms, D=500ms, S=16/127, R=2800ms
Duration: 3000ms (requested), 3000ms (actual), 5800ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=25ms, D=500ms, S=16/127, R=500ms
Duration: 3000ms (requested), 3000ms (actual), 3500ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=25ms, D=500ms, S=16/127, R=500ms
Duration: 3000ms (requested), 3000ms (actual), 3500ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=25ms, D=500ms, S=16/127, R=500ms
Duration: 2000ms (requested), 2000ms (actual), 2500ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=25ms, D=500ms, S=16/127, R=300ms
Duration: 2000ms (requested), 2000ms (actual), 2300ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=25ms, D=300ms, S=16/127, R=300ms
Duration: 2000ms (requested), 2000ms (actual), 2300ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=25ms, D=300ms, S=16/127, R=300ms
Duration: 2000ms (requested), 2000ms (actual), 2300ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=25ms, D=300ms, S=32/127, R=300ms
Duration: 2000ms (requested), 2000ms (actual), 2300ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=25ms, D=300ms, S=32/127, R=600ms
Duration: 2000ms (requested), 2000ms (actual), 2600ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=25ms, D=300ms, S=32/127, R=600ms
Duration: 2000ms (requested), 2000ms (actual), 2600ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=25ms, D=300ms, S=32/127, R=600ms
Duration: 2000ms (requested), 2000ms (actual), 2600ms (total)
---------------------

--- Generated Sample ---
Source: 062_D4_loop.wav
Target: 060_C4.wav
Pitch shift: -2.0 semitones
Volume: 127/127
ADSR: A=25ms, D=300ms, S=32/127, R=600ms
Duration: 2000ms (requested), 2000ms (actual), 2600ms (total)
---------------------
